彥霖可能係咁死

女權撚呢？
佢”親生老母”呢
垃圾兒登仔 一直在關注手足
但只會出現係鬥黃 Rose ma post

極有可能好多被自殺者中都係被捐器官再打針，必死。

打完懵仔針
身型會暴漲
所以要快速火化